年青人應當準備資金大量掃入熊證！！！

呢家先入 值博率低 隨時夾死

個個入熊

premium

入

把握機會

熊軍準備被夾

遲啲夾爆你

即係升
Gogogo!

係都夾咗你先啦

跌啊清

牛緊喎😎
買細邊 贏機會大d law
今日升200 點就收工😁

唔熊你會後悔

到位 加注

頂...

加爆佢

不要害怕

投降啦豬死啦唔玩熊啦

清 怯你就輸一世

今日隻熊先俾人打左靶

再入啦

失業+輸錢
那有錢呀你老母

一路升一路加熊

借啦

正確

唔借邊有得贏大錢

頂住

然後比人打靶

俾返啲錢我

死喇
玩埋下個sem學費
典算

哇，仲燈過我

再買遠d

清 頂住好快到我地熊軍大勝之時

借loan啦

你好仆街呀！

年青人唔進取點發達

咪就係開媽展借盡20萬

各位熊軍要堅持!!!係市場錯唔係我地錯 ！！！

大家點啊？

已經借左40萬入極限熊

IFC or 山頂見

頂住啊 我地實有贏既一日

40萬咪成4000手

冇事既

ifc啦應該
夜期升到啪啪聲

３００點都冇叫啪啪聲
百幾點半個鐘就跌完

下行既力道真係唔多夠
反反覆覆 同買大細冇分別

無事呀嘛 唔好跳

望下我幾時出po啦